
                      Flojilla.... Un quiero y no puedo. Como peli no está mal, pero si la vas hacer de humor pues dale humor, no lo intentes. Otra que empieza bien pero va bajando en ese sentido. Como peli de acción, de espias, no está mal, pero tampoco gran cosa. Un buen reparto pero que se quedo ahí.
        
            